比你揀，你會著便服定制服返工？

日日返工都要著住套勁柒嘅制服真係好想死 點解公司唔學人參加便服日玩下
比你揀，你會揀著便服定制服返工？

正評：便服，鍾意著咩就著咩
負評：制服，唔使煩

制服靚就制服，柒就便服

制服，可以一個月唔洗洗衫
返工見黎見去都係個啲人冇所謂啦 要對客就慘啲既

返學著唔夠校服咩

便服
最好可以著睡衣拖鞋

靚極日日著同一套都悶啦

一個月唔洗？唔臭咩屌

臭過屎坑

有黑絲睇就唔悶

日日諗要著咩好煩
又唔想來來去去果幾套

便服
趕返工時諗起返去仲要換制服紮頭就想死
買咗新衫新鞋又無咩機會著

制服最大既作用唔洗整污糟自己衫

著緊便服 但我日日都係白TEE 牛仔褲 同款都有十件好似老夫子咁 所以其實同制服差唔多

室內:便服
室外:制服

返工唔洗著制服仲煩啦，成日諗著邊件，著同一件太多次又比人笑無衫著

咪係，唔想而家返工都要著制服啊

制服+長腿+黑絲+少少汗味

毒撚都想著得型啲返工家

諗起都覺得舒服

係街見到OL 著啲裙又短又少布 加對高踭鞋仲正喎

我以前做冷氣仔
套制服成年都唔洗一次

制服唔洗自己洗 消毒殺菌 摺好哂
一日一套收工就扔去洗 不知幾好